環保撚出黎未

咁多口罩用完一定好多垃圾，好唔環保

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 政府部門停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

熱烈欢迎全国同胞來港免费就医！

鳩縮哂